iphone 6s 82% battery health應唔應該換電？

錢多得濟？

舊電虧虧地了

其實應該去到幾多%先換最理想？

0%損耗最勁最抵換
但實際我會7成換

唔洗8成就換啦
同埋你諗住自己換定去apple/街鋪換？

去街鋪換算 過左保

0%都唔應該換
叉住電用

6s就等換機啦，咁舊仲攞幾舊水換電

6s唔係有免費換電咩？

唔係全部貨都有問題
係指定批次先有免費換

我都係，至從上咗 ios 11 之後舊電就去得好快...